連登仔終極筆電 AMD桌機CPU R9 16核 3950X RTX2070顯示卡 仲要唔貴

This laptop/desktop replacement uses the AM4 socket and can run AMD Ryzen desktop processors! It’s a Clevo chassis known as the THICC-15 from Eluktronics in the US, Apex 15 from XMG in Europe, or the Prime-AI here in Australia from Metabox. In this review I’ll test it out with the Ryzen 9 3950X, Ryzen 7 3700X, and Ryzen 5 3600 in this laptop!

*** Check Prices ***
AU:
EU:
US:

呢個Spec先2k usd

完全屌打市面上啲gaming laptop

2666MHz RAM

可以自己config 3200Mhz㗎

清死貨未極濃

明顯㗎啦
Ryzen 3000XT出咗
RTX3000都出咗
而家走嚟舊Ryzen 3000同RTX2000

當買埋電磁爐係幾抵既

FANBOY:理撚你,照YES!

3900XT得12核 邊有得同3950X比

3950冇XT

未見過藍天機?🙄🙄🙄🙄

藍天機用桌面CPU 一直有出 intel每年都有

呢部出左成年了

出現了

自己Google下 Clevo

本身呢間野專門出桌面CPU用既Notebook模具
Intel u每年refresh 都有新模 見怪不怪

AMD呢代先出 CES展出

FANBOY SOP: 凡有指證我AMD的 立即說INTEL
講不過,就說他的人

你不如認真覆下人 4000APU有既現在,RTX3000都黎緊既現在,咁既SPEC仲要改CONFIG 既點樣唔係清死貨好過啦

下下兜落我度 好核突丫

好似認真左 我都係嗌返AMD YES自保算

真係既 自己Google下 Clevo 出桌面CPU nb模具公司來

我呢個普通用家觀點代表唔到咁多普通用家就一定啦

師兄 又繼續用懶係中立既立場同d sop 係我身上真係太畀面啦

首先 呢部nb出果陣 市場用咩硬件先 上Zen2 cpu & 20系卡係合理選擇 而且已經支持Bios update support下一代CPU

30系卡上NB至少要遲D 出年先有機會

Clevo新果部X170 都係intel 10代CPU同2080 super

唔想睇你廢up
請回到問題原點:

Now，現在(timing)

3分過去返黎望一下你up乜...

唔睇清楚id真係有種又畀poweroff無限loop既煩膠感覺

而家Clevo暫時未有計劃出新模具

你要追新野 不應該揾呢類Notebook來講

👌兜咁耐先間接承認清死貨👍
Thx for reply

你講得出依家有咩laptop 可以做到咁嘅效能先啦

無咁就代表佢唔係清死貨?
幾識玩偷換概念wor